針對「官商鄉警黑」為上策 鶳藍屍吃力不耐好

其實共產黨靠五大勢力控制香港，「官商鄉警黑」
官=政府
商=奶共商家
鄉=奶共鄉事派
警=警
黑=黑社會

勢力而言 官＞警＞商＞鄉＞黑
勢力越大，我哋應該越針對

以上五大勢力大部分喺奶共，但唔係全部，例如政府中消防，郵政，海關等尚算比較中立，以香港市民利益為先
商亦有一芳香港，大快活，viutv...鄉亦有唔少比較中立，如侯志強，當然佢都係為自己利益

出嚟遊行示威，搞政府部門，搞鐵針對嘅係官，警
日日去商場唱歌，裝修...針對嘅係商，小部分黑

搞鄉事委員會明顯係針對鄉

但就有一個問題，藍屍喺五大勢力邊度？

答案係冇，佢哋根本唔係五大勢力之內，佢哋同我哋一樣都係五大勢力之下嘅「市民」 ，佢哋甚至係主流民意之下，因為佢哋係少數，佢哋嘅話語權比我哋更細，掌握嘅權力最少

既然係咁，點解要向最低權力嘅人勞師動眾召喚神獸？
如果佢有武器，我同意自衛反擊
但純粹出口，其實大可以叫幾個人夾走佢咪算

人係感性嘅動物，往往感性行先，一啲中間/淺黃嘅人好容易就畀感性掩飾到，結果傾向對示威者不利嘅一方，但最慘嘅係中間淺黃嘅人仍佔好多港人

總結：鶳成本大，效果低，對國際輿論起碼唔會加分，容易令中間淺黃派流失（五年前嘅我），導致運動出現斷層

要做嘅嘢喺
煲大警察暴行/濫權
團結，和勇合作
減少/盡量避免私了
加強連結群眾，增加文宣

推

不指責 不割蓆 不篤灰
團結 我哋贏硬

商先係最大

錯，官=共產黨

Push

光

復

香

港

時

樓主:如果佢有武器，我同意自衛反擊

代

鶳係被動出現

Yes

例如用車恐怖襲擊
手拎住刀等

革

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

命